Wasteland3 報價及討論

Reactive續返個xbox pass應該免費玩，但又犯賤想知ps4版賣幾錢
見無人討論就開post，上集好玩但字幕睇到眼盲，有無人都打算去買同有報價，謝

Psn 賣$470

冇人玩？

自己續xbox pass享受緊，好玩

無中文?

same , 不過琴日已經爆咗機，呢幾日好沉迷隻game, 好多好困難嘅選擇，只能夠講所有嘢都會有得必有失，一定會有所犧牲

但係到最後個結局係符合我選擇既期望嘅，至少係我認為對於所有人來講比較好

我個人路線其實主張係殺晒啲仆街變態，同埋達致一個合情合理自由同埋法治嘅社會，但係會發現有時真係會力不從心，如果係完全靠一己之力嘅話。

入面嘅情況某程度上都可以套落香港現況，當我一諗到香港咁嘅情況我即刻做嘅決定就係嚮往自由同埋正義。

暫時來講就冇，一係你就去3dm 果d down 中文翻譯，老實講,文本咁多，要慢慢睇埋啲細節位其實係幾辛苦㗎對於英文唔好嘅玩家，但大致上劇情都容易明白，只係如果英文冇咁好嘅話細節上面就未品味到咁多。

但我覺得係必玩嘅，尤其覺得即時戰略系統，同埋選擇夠多

睇左劇透有咩人入，因為要配合加點，應該一周目會行最另類路線幫鐵拳反美國政府

其實所謂美國政府，已經瓦解左只不過係一班狂熱分子，美其名係追隨美國政府，但實際就係偷換概念神化AI, 所以我收撚晒佢哋皮

大城市嗰批同我關係全部都係hated, 除咗下面嗰個Monster 乜乜之外

我角色定位簡直就係站起人民鬥士嗰邊

我最後悔嘅係殺撚咗個角色（最尾劇情需要）但我冇得揀 so sad, 同埋你會見到有啲真係好港豬，佢知道啲衰嘢，但佢為咗虛假嘅和平，粉飾太平，繼續盲目追隨，講完呢度我發現殺咗佢其實都唔係咁內疚姐

光復廢土，時代革命

我好似get 錯左你既美國政府，你嘅意思係指patriarch 嘛？ 佢打着美國嘅旗號，係另類嘅共產黨

我頭先講嗰個AI 係Grippers, 佢哋呢就係想控制美國總統AI

冇撚所謂啦打撚柒晒佢哋班仆街，嗰啲咩小丑，godfisher, 仲有唔同形式嘅變態，我通通都殺撚晒

屌，打錯，grippers 係信奉個美國總統AI, 唔係控制，sorry typo

都想知實體PS4 出面咩價錢，我屋企樓下果間無番貨。。。

係，果個美國致府似帝制，拜神果個我照比佢地拜，殺出去太難，呢一刻打好哂關係最後會幫鐵拳同angela反美如無意外

你呢個路線都係我揀嗰個路線嚟，不過唔同嘅係當中嗰啲小結局。

你講得冇錯呀好難殺出去，但你要完成個任，但又唔想比嗰個ai 轉做人類，揀其他決定佢都一定會開你波，咁咪打囉 我嗰度應該係殺撚晒所有人 grippers 同godfisher 兩邊都幫唔落

不過你如果打到出去，可以用自己嗰部車就方便得多。

其實我覺得係佢個人主義大於所謂美國主義，佢話美國主義只不過係攞嚟呃嗰啲普通市民，其實佢自己係利己同擁權力，你去到之後angela 會比你見到佢有幾仆街

兩個信神都係有問題，一個放人上天放風箏做獻祭，一個用ai做判決人命，最好方法係做人質送返自己地頭但好感度會清零，我暫時想做世界仔各勢力都like最後決戰先幫鐵拳謀反，但身邊兩個npc同伴都係左膠
左輪女好好用我鍾意佢呀

不過左輪女想法太撚天真啦，我覺得佢一般，可能本身冇點樣升strength ,開親場佢最易死，明明準確度，luck 同critical 我都升爆，佢都可以miss 得多過我個heavy gunner, 失望 可能我黑仔

講吓我個build 先，我最開頭就custom 砌左個sniper + picklock, 同 combat medic , auto + animal, 其實升動物嗰個係好撚勁，如果你開咗佢相應嘅perk, 淨係兔仔打人都痛到仆街，我會講笑咁講叫隻兔仔做收頭兔，因為成日打正少少血，佢都幫收頭，好撚爽，仲未計用狗、其他動物呢啲

其次有個好核心好重要嘅係Heavy gunner, 呢個我冇custom, 純粹係佢入面有既ranger 揀，超好用，夠坦又夠輸出，去到後期用.50 打到啲仆街冚家剷散撚哂，真心開場超好用

sniper 又係，慳子彈又高輸出，試過爆擊可以差唔多成萬工，偷襲一流，再升埋招overcharge 爽到傻

去左大埔，無人番實體。。。

多人玩stream,百幾蚊，家用機xbox幾十蚊又比你玩一個月，今次ps4係孤兒，第二集直頭比人當垃圾係free psn game送明明係正野

但隻遊戲好bug, xbox版成日彈返出主頁玩碟版傷機digital the best今鋪

steam 339, PS store 479, 咁等下算，唔玩fall guys 唔知玩乜好

可以玩返超舊遊戲shadow warrior, 新少少既desperado3 ， 或者超襟玩既civilization 6, 用日本行軍國主義，用美國行共產主義，你會發覺行最仆街既體制先可以自保到，又學到野，但我無認真細讀每一樣科技同偉人的故事

隻game玩落遇到3個bug

1. 提早殺死奴隸主會開唔到hq 地下室剩底既房
個任務會變左無解

2.隨機戰場會有bug, 按咩制都無反應，要熄game重開

3. paint mines有個開天線任務都係無解
地上有個綠/橙盒

整體來講都唔錯
好過最新fallout
個人鐘意open world 加multi ending

執到把槍叫lancer, gears of war既槍來
簡介話有cog tag係槍上面

有個Ai叫Donald
跟住全部denver入面既女人都叫nancy
全部都係話係佢老婆來

玩到最終章，自己做叛軍打返ranger hq同進攻新美國，好撚正，熟悉既地方打爛哂成街死屍，攬炒都唔要和理非妥協，根本族長三個仔女一個比一個痴線，應該全部殺哂佢地

唉 呢啲驚最正就係細節 心思位 睇唔明真係含